「認真討論」陳同佳最後會唔會走得甩

淋鄭話沒法例基礎，捉唔到啵

大家點睇

離姦淫殺人犯自由之日仲有4個月

唉

會
既然政府企到咁硬hard sell逃犯條例
佢地唔會俾其他方案 日落條款個啲實現到
如果唔係就會自打嘴巴 成個社會都會屌佢當初無做好功課

咁都幾大鑊 變左第日去台灣做咩都得
唔會受法律制裁
其實點解日落條款實施唔到

咪有答案 女版紂王唔會反證自己錯

一定放出嚟，再俾土共口實話泛民主派任由逃販係香港生活

佢走得甩係政府唔願意認台灣國家簽一次性移交 係香港政府放生條撚樣 唔係香港人